Switch / 3DS 二手買賣區 (29)

Switch / 3DS 二手買賣區 (29)
[/quote]

放
機戰T 中文 $280
火紋 風花雪月 $300
兩隻一齊買$560

地點：九龍區

收
pokemon 劍 日美歐版 300
GGen CrossRays 400

地點互就

放switch lite 灰pokemon版
連pokemon盾game
1700 西鐵線交易

收薩爾達曠野之息 $300

放 pokemon 劍 日版 連喵喵怪
$300
紅色/綠色線交收

收巫師3

收zelda曠野之息300
藍線/油塘/藍田交收

收pokemon 劍日版
最快可以聽日晏就/夜晚交收
旺角

TG: dekezihkg

劍有無興趣？

收Gundam G generation cross ray $370

收 pokemon 盾 300 大埔

放Splatoon 2 美版 250蚊
星期一至五 港島沿線 放工時間交收

收 Zeald Breath of the Wild
深夜迴中文版

地點互就

放 全新 pokemon 盾 日版340 葵芳

放 全新 pokemon 劍 日版340 上水

放 全新 pokemon 劍 日水340

旺角交收

放 MHXX 日版
油塘/將軍澳線交收

放 MHXX 日版 $80
油塘/將軍澳線交收

收ggen

放
pokemon let's go依貝連精靈球 250
收
符文工廠4 250
地點互就

放
女惡魔城中文 200
大蛇3中文 250

收
Pokemon鐵拳 230
Splatoon 2 200
大亂鬥 230

打包放
Pokemon劍
火紋 風花雪月
大亂爭
$900
地點互就

收
zelda曠野之息 300
牧場物語 300
ggen 370
地點互就

收

礦石鎮 280
Ggen 350

放Pokemon 劍 $340
彩虹 九龍灣 交收

收switch lite 不限色 1000

放

LA Noire $150
Mario + Rabbids Kingdom battle $180

Tg

放機戰V 280
紅綠線交收

收
Astral chain 異界鎖鏈 280
GGen CrossRays 370

地點互就

收Super Mario Party $280
收鬼屋3 $300

觀塘線（觀塘至調景領）及將軍澳沿線交收

冇盒mario odyssey 200
全新未拆 劍 330

同買全新有咩分別

收 風花雪月 中文 300元
放 綠帽鬼屋 中文 300元
黃大仙/美孚交收

收
大蛇3中文 220
東鐵交收

放 Pokemon 盾 $340 日版
紅綠線交收

放Pokemon 劍 $320 中文
港島最理想，其餘地點可再夾

中文

放 MHXX 日版 $80
油塘/將軍澳線交收
其他地點再夾

收 fitness boxing

收 mario odyssey 230

放 POKEMON 盾 行版300
今日旺角交收
我可以加錢換G GEN

放 有盒POKEMON 日劍 有中文 $300
時間地點大家就

放fitness boxing 250
大亂鬥280
南昌交收

收
Xenoblade 2 $330
礦石鎮 300
tg: kan319

高價收ringfit

收
zelda曠野之息 300
ggen 370
地點互就

收Splatoon 2 $200
西鐵綫交收

放pokemon 盾 台版
$310

葵芳/荃西站

冇盒要唔要

收
礦石 300
Ggen 370

收g-gen 370
紅綠線交收都可

放

異界鎖鏈Astral Chain 中文版 300
絕對一手 連單購自10月20日
保全得好好 99%新

收
Pokemon盾日版 $300,
WRC8 $200,
RIngFit
荃灣線

收

八方旅人 260

大埔一旺角站交收

收
2020 just dance

收
zelda曠野之息 300

收
Overcook2 $160
G Gen $350

pokemon shield 日版320
tg wannatravelworld
上水 or 新浦崗交收

收switch

收pokemon 劍
最快可以今日 5:00PM前 灣仔MTR交收

TG: nononola

放 大亂鬥 $260

東鐵線互就

收巫師三 $300

放 薩爾達傳說 織夢島 HKD 280

高收巫師3

Family plan 仲有一個位

平收switch

放 splatoon 2日版 $220
西鐵線交收較好

放 astral chain $280 路易鬼屋3 $300
可交換 織夢島/馬造2/魔女2 會補差價
交換優先 交收地點另議

有無人收mario mart 8 deluxe既code？

放
日版luigi鬼屋 $300
最好沙田交收 地點可再互就

放pokemon lets go 伊貝日版 160
tg

放
八方旅人 $320
沙田/葵涌交收

收耀西手工世界

收
Pokemon盾日版 $300,
Splatoon2日版 $200,
RIngFit
荃灣線

放，請留tg

收孖car 280
孖party 300
Tg:

放：
MarioKart 8 Delux $280
Super Mario Odyssey $260
任天堂明星大亂鬥 $300
Splatoon 2 美版 $230
OnePiece Unlimited World R $220
Super Mario Bros. U Deluxe $330
收：
RingFit Adventure $640

TG:

放
Mario kart Deluxe 8 280
任天堂大亂鬥 280
Splatoon2 澳版 220

tg:

我放 pokemon 盾 日版
有興趣嗎

放 astral chain $280
可交換 織夢島/馬造2/魔女2/splatoon 2 會補差價
交換優先 交收地點另議

收薩爾達荒野之息

可用Mario odyssey換

TG:

收：
Pokémon 盾 300
任天堂大亂鬥 230
Poke 拳 200

放叮噹/換鬼屋

屯門區

放Pokemon 劍 $320
彩虹 九龍灣 交收

放鬼屋300

屯門交收

放牧場物語礦石鎮
$320
荃灣/葵芳/青衣交收

收
薩爾達曠野之息 $300
Super Mario Party $280
鬼屋3 $300

觀塘線（觀塘至調景領）及將軍澳沿線交收

放
礦石鎮 300
Mario Bros deluxe 280
星之卡比 250

沙田

放

PKM 盾 日版 全新未開封 330

東涌／荃灣／深水埗交收

sold, many thanks

放薩爾達荒野之息 300
Mario odyssey 230
2隻都有盒

屯門/大埔交收

放健身環大冒險 Ring Fit Adventure 有盒 $700
可即日屯門/西鐵線交收

放 marvel unlimited 3 $200
異界鎖鏈 限定版連設計畫集 $400

收
八方旅人 270
藍線

放叮噹300 大西北

依家二手switch咩價位

收xenoblade 2 黃金之國 要有code $ 150

放古惑狼 異度神劍

放Pokemon 盾
$300
港島交收

放風花雪月 $300

異度神劍幾錢？

收
Xenoblade 2 $320
Astral chain $260

放
異界鎖鏈 280中文版（有單） 或換八方美日版

收左game了 不用pm 謝謝

tg?

收：
任天堂大亂鬥 250
綠帽鬼屋 280

放竉物小精靈 劍版 $300

風花雪月 $300

綠線交收

放tusm tusm $300 可用mario party換

Marvel
tg

放大亂鬥 $270

收splatoon 日版 200

收 Mario odyssey 230
荃灣至葵芳交收

放全新我的英雄學院 $250

放
Pokemon 劍 300

收
三國志13 威力加強版 中文版 $300
觀塘交收

放Mario odyssey HKD 280
Tg:

收
mario odyssey $230
大亂鬥 $250

放lets go 比卡超日版連ball
$260
綠色線

放
splatoon 日版$250

放
pokemon劍 300
牛頭角至寶琳交收

放
日版 MH XX 100
日版 太鼓 連 taiko drum 同 drum stick 600
日版splatoon2 200

另收zelda 300

收Mario kart Deluxe 8 HKD 280
紅線交收
TG:

收Mario kart Deluxe 8 HKD 280
放風花雪月 中文 HKD 300
紅線交收
TG:

收lite機 $1100

放
zelda曠野之息 $300
牧場物語 台版 $320
炸彈人 $150

觀塘線交收
收g gen sis

放fitness boxing 280
或換just dance 2020
綠線交收

放xenoblade 2 （日版封面） $350
Astral Chain 中文版$290
收 風花雪月$250

觀塘線

放風花雪月 280

放
Super Mario Odyssey $250
Super Mario Party $280
鬼屋3 $300

放
Super mario maker 2 $300

放ring fit adventure
西鐵線 或 尖沙咀交收

放
風花雪月 $300

收GGen cr
Tg@WTNBINR自出價

賣
大亂鬥 280
沙田至藍田交收

收：
鬼屋3 $280

牛頭角, 太子, 旺角, 觀塘, 元朗

收

Just dance
Mario party
Overcook 2
Tools up

放舊款紅藍機switch
保養至2020/8
九龍東或北角交收
$1750

收
曠野之息 $300
Super Mario Odyssey $250
Super Mario Party $250

葵芳、青衣、大圍、沙田交收

收牧場物語 礦石鎮 $320 港島線北角至筲箕灣交收

已售 不用pm了

放
港行 Mario Odyssey $250
日 Splatoon2 $200
日 Pokemon 劍 $300
美 大亂鬥 $260

平日 深水埗至旺角交收
六日 葵芳至荃灣交收

放
女惡魔城中文 200
大蛇3中文 250

收
曠野之息 $300
八方旅人 $270
勇者鬥惡龍11 $250

放
薩爾達傳說 曠野之息 $320
Marvel Ultimate Alliance 3 $280

價岩先TG 謝謝

收Mario kart Deluxe 8 HKD 280
放風花雪月 中文 HKD 280
紅線交收
TG:

收
Luigi Mansion 3
Mario Party
Tools up
自出價

全新先18xx

放
Pokemon 日盾 全新未開封 $300

收 just dance 2020 $300

放舊款紅藍機switch
保養至2020/8
九龍東或北角交收
$1650

收dark soul, witch

放 薩爾達傳說荒野 $300

tg；

放 Astral Chain $300

放 pkm劍300 寶可拳英文版200

收 zelda 的amiibo卡
tg TCHHIHI

放
鬼屋3 $300
東京奧運 $250
牧場物語 $300
有意留tg

收
三國志13加強版 $290
沙田至藍田交收

放
織夢島 $270
pokemon lets go $180

荃灣至葵芳

放
Pkm 盾300
沙田 或馬鐵交收

收太鼓230
港島西交收

收mario kart 8 $280
收 大亂鬥 $270
收 薩爾達 曠野之息 $300

地鐵港島線或將軍澳線交收

放switch 連7隻games $3800
NBA2k19, Mario Odyssey, 星之卡比, Mario Kart, overcooked 2, Zelda, Mario Party
4手制 但全部唔見左腕帶
齊盒

Tg : NN18080

放 Mario Kart 8 300
放 Mario party 320
放 牧場物語叮噹 （中文） 320

東鐵線

放 pkm 盾版 $300

南港島線，金鐘附近的站或尖沙咀附近的站

放
綠帽鬼屋3 $300

天水圍交收

收mario party 280
綠帽鬼屋 300
牛頭角 黃大仙 新蒲崗交收
星期六可旺角交收

放
Pokemon 盾
$300

灣仔/油塘交收

3款 900$

收
薩爾達曠野之息 $300
Super Mario Party $280

觀塘線（觀塘至調景領）及將軍澳沿線交收

放太鼓 250
Mario odyssey 250
港島線or南港島線交收

兩隻470

放埋隻mario kart 8 $300

放全新侍魂冇特典 350

可換牧場物語/Luigi3

收薩爾達 曠野之息$300 荃灣線交收

收
漆彈日版 $200,
FIFA20 $200,
RIngFit $6xx
荃灣線

賣PKM 劍 日版 $300

彩虹交收

收
GGen CrossRays 370

地點互就

收 SD gundam g generation cross rays

收
勇者鬥惡龍11 $250
大亂鬥 $250

放 日水Pokemon 劍(無CODE) $290
收 勇者鬥惡龍123合輯 $200

平日深水埗至旺角交收
六日 葵芳至荃灣交收

收 tools up 自出價

放日劍300

地鐵紅綠紫線交收

走左雞，用埋RED卡

放Mario odyssey

收 dq11s $260 大圍至火炭交收

已放

有4%？

收

Mario 賽車 $280
Mario party $280
Super Mario bro $250

明日扮工時間九龍灣工業區

TG : @dodo612

冇實體你想點收？

放
織夢島 280
pokemon lets go 比卡超 180
荃灣線

放Mario kart 8 300
Mario party 320
牧場物語 多啦A夢 300

東鐵線 旺角

收Pokemon 劍/盾都ok
元朗天圍交收
Tg: nvmnvm

收
mario party 300
mario 奧運 300

收

mario maker 2 $280

Overcooked $160

價錢可議

放寶可拳200/日劍300
綠色線

收薩爾達 曠野之息$320 荃灣線交收

收 牧場物語 礦石鎮 $300

奧運 重有貨？

放
火紋風花雪月 300
Marvel 3 250

或換劍盾 礦石鎮

switch 全新1850
大部份game 2手價3百以下

已經賣出

收
Mario Party 250
Mario Kart 8 250
Mario Odyssey 230
Mario Bros Deluxe 230
織夢島 250
牧場物語 礦石鎮 250
PKM Let's Go 140

東鐵綫 觀塘綫

收：
鬼屋3 $290

牛頭角, 太子, 旺角, 觀塘, 元朗

放Pokemon 盾
$300

收g gen crossray
將軍澳沿線交收

放Pokemon盾 $280
東鐵馬鐵綠線可交收
可以payme 現金

放pokemon 日水 有code $320

另收風花 $280

元朗/西鐵線交收

打漏 日水 劍版

收g generation cross ray

放
pokemon lets go 比卡超 180
紅綠線

收風花雪月 $260

收switch 請TG

賣
薩爾達 曠野之息$320
Diablo3 $250
大亂鬥 $290
叮噹牧場物語（日） $250

屯元天/葵荃青交收

賣風花雪月$300

屯門/荃葵青交收

收
Super Mario Party $300
牧場物語 $300
地點互就

收
GGen CrossRays 370
Dragon Quest 11s 250

地點互就

收大亂鬥250
東涌線

收
勇者鬥惡龍11 $250
大亂鬥 $250
Mario奧運 $300

收
Mario Party 250
Mario Kart 8 250
Mario Odyssey 240
Mario Bros Deluxe 250
織夢島 250
牧場物語 礦石鎮 250
PKM Let's Go 140

東鐵綫 觀塘綫

收 大亂鬥 $280
收 薩爾達 曠野之息 $310
收 風花雪月 $270

地鐵港島線或將軍澳線交收

放
mario party 300
mario sonic 奧運 300

放薩爾達 荒野之息 300 無盒

元屯天交收

收 大亂鬥 $270
收 薩爾達 曠野之息 $300
收 風花雪月 $260

觀塘線

已hold

放
火紋風花雪月 300
Marvel 3 250 hold

或換劍盾 礦石鎮 織夢島
紫線交收

放
風花雪月$300

屯門/荃葵青交收

已hold

收
DQ11 $250

收 ggen 380
信和即時

收ggen 390
信和即時

放 Pokemon 劍 日文封面
開game可以揀中文
葵荃青 紅色線佳
320

放
日版luigi鬼屋 $300
最好沙田/火炭交收 地點可再互就

收密室逃脫35道謎題

放

Mario Odyssey$250
Splatoon2日文版$220 (送NFC卡）
MHXX 日文版 $100

屯元天或西鐵線交收

放
Astral Chain 異界鎖鏈$280
星期一至五可於以下時間交收
銅鑼灣站:13:00或19:05
紅磡站19:25
太和站19:50
星期六日任何時間東鐵線

放
Overcooked 1 $100
露露亞鍊金工房 $ 350
超級機戰T $300
火紋無雙 風花雪月$ 300
Snackworld $100
塊魂$100
牧場物語礦石鎮 $320

全部有盒
限沙田或者大埔交收

收
overcooked 2 中文版 $150
平日夜晚北角至屯門/假日屯門
tg: doubleburger

放
mario sonic 奧運 300

放
全新大電版switch $1900
抽中未開盒

收
鬼屋3 $280

或者換mario party

收
Mario Party 250
Mario Kart 8 260
Mario Bros Deluxe 260
牧場物語 礦石鎮 250
PKM Let's Go 140

東鐵綫 觀塘綫

放
Overcooked 1 $100
露露亞鍊金工房 $ 350
超級機戰T $300
火紋無雙 風花雪月$ 300
Snackworld $100
塊魂$100
牧場物語礦石鎮 $320
POKEMON盾 $ 320

全部有盒
限沙田或者大埔交收
之前放錯TG LINK 呢條先岩

要

放
露露亞鍊金工房 $ 350
超級機戰T $300
Snackworld $100
牧場物語礦石鎮 $320
POKEMON盾 $ 320

全部有盒
限沙田或者大埔交收
之前放錯TG LINK 呢條先岩

放
switch 紅藍 1600
Bomberman 200
Splatoon 200
Mario party 250
Pokémon sword 300

全套收齊再減

放
Pkm 盾$300
南港島綫減20

Sold

收splatoon 日版 190
大亂鬥 270

放 switch 中文games
牧場物語 重聚礦石鎮 $320
寵物小精靈 劍 $320

放日劍$290
地鐵紅綠紫線交收

放
跟機紅藍手制 400
10月尾買
粉嶺交收

放
露露亞鍊金工房 $ 350
超級機戰T $300
Snackworld $100
牧場物語礦石鎮 $320
POKEMON盾 $ 320

全部有盒
限沙田或者大埔交收

放
機戰T 中文版 290
妖怪手錶4++ 中文版連特典330
符文工廠4 中文版 320

另收
薩爾達傳說 曠野 300

黃埔站交收

收
（中文）
牧場物語 300
織夢島 270

收

孖車 280
MHXX/MHUG 100
可即日交收

放薩爾達 300
或換叮噹
將軍澳線佳 其他再地點再傾
tg：

收 路易吉鬼屋 $300
火紋 風花雪月 $270

元朗/大埔

收
Mario Party 250
Mario Kart 8 260
Mario Bros Deluxe 270
Mario Sonic 奧運 270
牧場物語 礦石鎮 250

東鐵綫 觀塘綫

放
龍珠2 xenoverse $200
太鼓達人 $250
無雙蛇魔3 $300
無雙2 ultimate $250
2手全部連盒 交收地點可議

放 星之卡比 200 splatoon 230

收 mario東京奧運 250

收幪面超人 $200

之前約左起金鐘等既巴打，可唔可以加多次我，咁錯制刪咗chat room

放《SD GUNDAM G世代 火線縱橫》繁體中文版 附首回特典加特製耳機捲線器 410$

放
全新未開封switch lite綠色連mon貼 $1300
有單有保購至百老匯 抽獎抽到未開過

有意請tg

收switch 帶價pm
另放叮噹中文版 280

收overcooked 2 中文版 $150
平日夜晚北角到屯門/假日屯門

放
Pokémon 劍 中文 $320
牧場物語礦石鎮 中文 $320

屯元天 兩隻收晒620

放
露露亞鍊金工房 $ 330
超級機戰T $300
Snackworld $100
牧場物語礦石鎮 $320
POKEMON盾 $ 320

全部有盒
多買可平
限沙田或者大埔交收

收
牧場物語礦石鎮 $300

放
Overcooked 2 $160

天水圍/中環交收

放
Mario tennis 280

試收 Dark Soul $170

尖沙咀或天水圍 交收

收
薩爾達 荒野之息 310 要盒
港島線

收 大亂鬥 $270
收 薩爾達 曠野之息 $300
收 風花雪月 $260

觀塘線or 大埔

賣
pkm 劍 $310
Diablo3 $250
叮噹牧場物語（日） $200

屯元天/葵荃青交收

放
Pkm 盾$300
路易捉鬼$300
青衣交收各減20

推

放 魔女2 $220

放g gen cr 400藍田交收

放
夢幻模擬戰1&2 250
買左玩左半小時 唔啱玩 有盒連未拆果張卡
收
風花雪月 250

天水圍/元朗交收

收
Mario Party 250
Mario Kart 8 260
Mario Bros Deluxe 280
Mario Sonic 奧運 280
牧場物語 礦石鎮 250

東鐵綫 觀塘綫

放二手行貨 switch lite灰色
9月買，盒同單全齊
100%無花，功能100%正常
$1000，綠線交收優先

收
日劍 $300
南昌／深水埗交收

收 路易吉鬼屋 $300
收 火紋 風花雪月 $280

元朗/大埔

收 switch 齊配件 $2000內

放
PKM 劍 300 中文

Push

放 Switch game

Guilty Gear 20週年版
Splatoon 2

放 Switch game

Guilty Gear 20週年版 $170
Splatoon 2 $280

放 路易吉洋樓3 320
星之卡比新星同盟 280

全部今年鋪頭買入

另收大亂鬥 260

放
機戰T 中文版 290
妖怪手錶4++ 中文版連特典330
龍族教義 200
機甲戰魔 DAEMON X MACHINA 300

另收
薩爾達傳說 曠野 300

黃埔站交收

放 Pokemon Let’s Go! Pikachu! + 精靈球！ 270$

地點港鐵沿線，可議！

收
Zelda 曠野 300
東鐵線

收
Ubisoft Mario + Rabbids Kingdom Battle《瑪利歐 ＋ 瘋狂兔子 王國之戰》中英文合版
$170
Nintendo Mario Kart 8 Deluxe 瑪利歐賽車 8
$280
Nintendo Super Bomberman R
$150
Team17 Overcooked! + Overcooked! 2 (繁中/簡中/英/日文版)
$200
Nintendo New Super Mario Bros. U Deluxe 日文版 (含中文繁體)
$280
Nintendo 1-2-Switch
$180
Bandai Namco 太鼓之達人 中日合版
$250

金鐘旺角或荃葵青再議

放
跟機紅藍手制 400
10月尾買
上水至大埔交收

放
牧場物語 290
劍 300
8方旅人 290
星之卡比 200
炸彈人 150

收
織夢島 270
路易捉鬼 300
DQ11 270

東鐵線交易
上水交易既每隻game 減10蚊

放switch lite 黃色
1200

2019年10月24日買
買左發現大部分時間都係用部大機玩...
有齊單/盒
連埋個比卡超機套

東鐵線交易

收
Overcooked2 $160
價錢可議

放
牧場物語 290
劍 300
8方旅人 290
星之卡比 200 （hold)
炸彈人 150

收
織夢島 270
路易捉鬼 300
DQ11 270

東鐵線交易
上水交易既每隻game 減10蚊

放
牧場物語 290 （hold)
劍 300 (hold)
8方旅人 290
星之卡比 200 （hold)
炸彈人 150

收
織夢島 270
路易捉鬼 300
DQ11 270

東鐵線交易
上水交易既每隻game 減10蚊

放 織夢島270 全新just dance2020 230 西鐵線(屯門至尖東)/九展交收

放
牧場物語 290 （hold)
劍 300 (hold)
8方旅人 290
星之卡比 200 （hold)
炸彈人 150 （hold)

收
織夢島 270
路易捉鬼 300
DQ11 270

東鐵線交易
上水交易既每隻game 減10蚊

————————————
另放switch lite 黃色
1200

2019年10月24日買
買左發現大部分時間都係用部大機玩...
有齊單/盒
連埋個比卡超機套

一樣東鐵線交易

放pokemon 劍
Pokemon 盾
$580@兩隻

Ssp交收

放
Pokémon 劍 中文 $300
牧場物語礦石鎮 中文 $300

收 真三國無雙7
港島線交收

收 大亂鬥 $270
收 薩爾達 曠野之息 $300
收 風花雪月 $270

觀塘線or 大埔

放
機戰T 270
Pokémon 劍 270
馬鐵線或旺角交收

放日劍300 英寶可拳200 2隻一齊買480 可換Luigi 3

收
Mario Party 250
Mario Kart 8 260
Mario Sonic 奧運 280
牧場物語 礦石鎮 250

東鐵綫 觀塘綫

放POKEMON劍 300$, 請留TG

放pokemon劍 300$

放
Pokémon 盾 英版（玩係䌓體字） $300
青衣站交收減$20

有意tg

放
大電版switch $1800
Christmas Party抽中，全新未開盒
有單，行貨保養至2020年12月

收
鬼屋3 $300

賣pokemon 劍中文版 300$

收 薩爾達 荒野之息 $ 320
寵物小精靈 盾 $300

元天屯西鐵線 交收最好

放 牧場物語 礦石鎮 $300
或者用 薩爾達 曠野之息換都ok
限沙田/大圍

收
Vampyr 美版 要靚盒（90%）200

八方旅人只換
牧場物語礦石鎮 或
勇者鬥惡龍 或
風花雪月 或
異界鎖鏈

同賣
Bloodstrain $200
或換其他game睇你有咩

觀塘線
Tg:

放
露露亞鍊金工房 $ 300
超級機戰T $250
Snackworld $70
牧場物語礦石鎮 $300
POKEMON盾 $ 280

全部有盒
多買可平
限沙田或者大埔交收

收八方旅人 270
九龍塘交收

地點可議

最新徵求：
收 八方旅人 $280

賣
Diablo3 200
叮噹牧場物語（日） 150
Pkm劍 280
火紋 280

屯元天/葵荃青交收

收：
鬼屋3 $290
牛頭角, 太子, 旺角, 觀塘, 元朗

收
GGen CrossRays 370
Dragon Quest 11s 260

地點互就

火紋係指無雙O個隻, 定風花雪月?
風花雪月既話, 有興趣, 可以元朗交收

求pkm盾$270

收 八方旅人 $280

我有八方旅人英文嘅，但我唔用 telegram. 你方便用咩 app? 私人 msg 我啦

收
Mario Sonic 奧運 280
Mario Party 250
Mario Kart 8 260
牧場物語 礦石鎮 250

東鐵綫 觀塘綫

放 大亂鬥 Smash 280 異界鎖鏈 Astral Chain 280 屯元天交收減$10

放到未

收任天堂明星大亂鬥 (中文）$260
屯元天交收

Sorry by TG only

收 Xenoblade 2 日版 $340
TG:

收switch主機一部自用

放
跟機紅藍手制 370
10月尾買
粉嶺交收

收pokemon 盾 280

放
Pokémon 劍 中文 $300

放FIFA20 $200
旺角/大埔交收

收
DQ11 $270
大亂鬥 $270

收
薩爾達曠野之息 $310
Super Mario Party $280

觀塘線（觀塘至調景領）及將軍澳沿線交收

放Pokemon 劍 日文封面 有中字
300
紅色線

收
勇者鬥惡龍11 （中文） $280

賣織夢島 / 補差價換

九龍灣交收

320放 pokemon 日版封面劍 有盒有code

或換 zelda botw

另 收風花 280

元天屯佳 or 西鐵線

放
日版盾$300,
收
FIFA20 $200,
JustDance2020 $200,
RIngFit $650
荃灣線

收
Mario maker $280
fitness boxing $250
太鼓$200
泡泡龍 $200
風花雪月$270
火影$270
大亂鬥$270

放
機戰T 中文版 290
龍族教義 200
機甲戰魔 DAEMON X MACHINA 300

另收
薩爾達傳說 曠野 310

黃埔站交收

收 八方旅人 $280

港島藍色線 or 大埔

Pokemon劍 換 路易鬼屋3

粉嶺交收

放Mario party 300

放
薩爾達 曠野之息 $320
薩爾達 織夢島 $300
牧場物語 礦石鎮 $300
Luigi 鬼屋3 $300
明星大亂鬥 $280
葵芳/荃灣交收

只得返織夢島，其他已全被留起

收任天堂明星大亂鬥 (中文）$280
屯元天交收

放Pokemon 盾 英文封面 有中字
$290
紅色線（青衣交收$270）

收
dq11s $270
沙田至藍田站交收

收
符文工廠4 中文 $300
DQ11 S $280
兩隻一齊放就齊頭$600
九龍灣交收~

收

Mario Party 250
Mario Kart 8 260
牧場物語 礦石鎮 250
路易吉洋樓3 280

東鐵綫 觀塘綫

收MHGU 150

放日版盾 中字 290
日版劍 中字 290
荔枝角/深水埗站交收

賣 路易吉洋樓3 配書籤
$320 屯元天

放
大蛇3中文 200

收
機戰 g gen cr 300

可換
Zelda botw
Pokemon let’s go 比卡超

馬鐵線交收

放g gen cr 390觀塘線交收

收xenoblade 2 $250
xenoblade 2 黃金之國$150
dq11 $250

收 大亂鬥 $280
收 薩爾達 曠野之息 $310
地鐵港島線或將軍澳線交收

放switch + mario cart deluxe, 炸彈人, overcook 2, 礦石鎮（全數位版）

最好帶價 pm

放NBA2K20

另收tsum tsum festival

收牧場物語 礦石鎮 $300

收 大亂鬥 300

放可開心版switch 有盒配件齊 有意tg 出價

收

風花雪月$270

屯元天交收

Pokemon劍 換 路易鬼屋3
東鐵線交收 上水/粉嶺優先

收一對手掣 顏色不限 最好有單

收 日版luigi 320

收 勇者鬥惡龍11S 250$

放 Pokemon盾 $300
可換 路易鬼屋3

Tg:@pfallinhand

放巫師3 $350

收Luigi Mansion 3 $280
東鐵線

收 勇者鬥惡龍11s $250

放機戰T $280

收Mario Sonic 奧運 280

收
日版劍/盾 300
牧場物語 礦石鎮 300

放八方旅人 $250 地鐵站交收

收dark soul $ 170

收 勇者鬥惡龍11s $270
收 織夢島 $270
收 mario kart $270
收 異界鎖鏈 Astral Chain $270
觀塘線黃大仙至調景嶺交收

放
機戰T 中文版 280
龍族教義 200

黃埔站交收

放
日版盾$300,
收
左紅右藍JoyCon(最好有保),
RIngFit $650,
荃灣線

收ggen cr連code 380
東鐵線

放織夢島 270
西鐵線

放 pokemon 日劍 300
or 換zelda botw/ 火紋風花

元天屯 交收

放
pokemon日版劍 300
switch lite 綠色 1100 有盒有單
綠色紫色線交收

收
大亂鬥280
splatoon 日版 190

放
Splatoon2日文版$220 (送NFC卡）

屯元天或西鐵線交收

放
路易鬼屋3 300

收 mario kart 280
薩爾達 曠野 300

元朗 天水圍交收

放
luigi mansion 300
地鐵紅綠線

放日劍300 tg switch2020

放 mario party 全新未拆 $300

放 盾$300

西鐵線 荃灣線 觀塘線交收

hold

收
牧場物語 礦石鎮 300
紫線交收

收
FIFA20 $200,
左紅右藍JoyCon(最好有保)$300~400,
RIngFit $650,
紅線交收

收
Luigi Mansion 3 $300
屯元天交收

收
fifa 20 $200
overcooked 2 $200
justdance 2020 $210

放
Bloddstrain $190
九龍灣$180
Tg:

放 風花雪月 300元 中文

已賣

收

mario kart 260
mario sonic 奧運260

收 mario kart mario sonic 奧運260

頭四隻已hold
OnePiece Unlimited World R $200
Super Mario Bros. U Deluxe $300

收
Dragon Quest 11s 250

地點互就

放
路易鬼屋3 $300

收pokemon拳 200

收
Zelda
Pokemon 劍盾
要中文
Tg lunboy

放
漆彈大作戰2 (日版）$230
天水圍交收

收mario party $300

Fifa 20 260

放

放 mario deluxe U 300

放
織夢島 270 （可換fitness boxing / 八方 / 風花雪月/劍盾）
Pom let’s go 伊貝170 （我加20可換逆轉123）

收
fitness boxing 270

港島線/葵芳/荔景站

放：
MarioKart 8 Delux $280
Splatoon 2 美版 $230
OnePiece Unlimited World R $200
Super Mario Bros. U Deluxe $300

TG:

放
全新日文 連code
Double pack 劍盾
700

收xenoblade 2 $260
xenoblade 2 黃金之國$150
dq11s $260
八三旅人$260
元屯天交收優先

Tg:

收
薩爾達傳說 $300

收八方旅人 屯門

收
Mario Party 260
Mario Kart 260
Pokemon Let's Go 比卡超 160

北區/東鐵

放：
Splatoon 2 美版 $230
OnePiece Unlimited World R $200
Super Mario Bros. U Deluxe $300

TG:

放
漆彈大作戰2 (日版）$200
屯元天交收

收八方旅人

放劍盾 劍版 $310

收switch齊配件

收
Luigi 鬼屋 300
BOTW Zelda 300

屯元天

放
Bubble Bobble 泡泡龍4
$220

地點可議

已賣 謝

放織夢島 270
紅綠線

有無人賣us eshop gift card ?

放一隻歐洲版RING FIT 全新未開700蚊
只限綠色線收交, 油塘交收減30蚊

收
Justdance2020 $200,
FIFA20 $200,
左紅右藍JoyCon(最好有保)$350-400,
Ringfit $6xx,
紅線/西鐵

放盾版280
太和/東鐵交收

tg

巴打tg?

收符文4

放
孖車 $300
薩爾達 曠野之息 連dlc1+2 $400
大亂鬥 $300
Overcooked 2 $200
Champion jockey $300
Lego city undercover $150
星之卡比(冇盒) $200
荃灣MTR交收
TG:

放 Tsum tsum $300
Pokemon 劍 日 $300
2隻一齊要 $560
屯元天交收減多$20
可以1換1 夢見島

放 全新 pokemon 劍 日版320
港島/荃灣線交收

打錯 係 pokemon 盾

收 大亂鬥 $300
收 Just Dance 2020 $200
地鐵港島線或將軍澳線交收

收
Pokemon let‘s go $180
Mario Kart $300

元朗 天水圍 交收

收
三國志13加強版 $290
收勇者鬥惡意11a $260
沙田至藍田交收

收 mario sonic東京奧運 $300

放大亂鬥300 東涌線

收 dock 一個 意密報價

買左啦

收Super Mario Odyssey

Luigi's Mansion 3

薩爾達傳說

有意telegram

收just dance19 $150

觀塘美孚荃灣西交收

放
織夢島 260 （我加10可換fitness boxing / 八方 / 風花雪月/劍盾）
Pkm let’s go 伊貝160 （我加20可換逆轉123）

收
fitness boxing 270

港島線/葵芳/荔景站

放風花雪月 300元 中文

放文明帝國6 $250
黃大仙，牛頭角，新蒲崗交收
可加錢換日版織夢島
mario kart

收fifa 20 $200
overcooked 2 $200
justdance 2020 $210
2k20 $200

收牧場物語 250
西鐵綫

收
路易吉洋樓3 280
Overcooked 2 200

賣PKM盾日版 $300
上水/新蒲崗交收
TG@ wannatravelworld

收薩爾達傳說曠野之息 $300
或用luigi換

Astray chain
換
牧場物語
Dq 11

Tg:

放
薩爾達傳說 織夢島 $270

收
路易吉洋樓3 $280
牧場物語礦石鎮 $250
風花雪月 $280
MarioKart 8 Delux $260
DQ11S $250

大埔交收

放lets go 連波 $230

觀塘

收

Mario Sonic 奧運 $280

收
Mario Party
Mario Kart

各260
北區/東鐵交收

放織夢島$280

n 3ds 美版2 手 公價幾錢到

收風花 中文 300

放 日劍 280

元朗交收

放 Tsum tsum $300
Pokemon 劍 日 $300
2隻一齊要 $560
屯元天交收減$20
或可一換一織夢島

放大亂鬥$300
紅色線

放
薩爾達傳說 織夢島 $270
___________________________
收
路易吉洋樓3 $280
牧場物語礦石鎮 $250
風花雪月 $280
DQ11S $250

大埔交收

放
Pkm盾 $300 北角交收

已收齊 謝

收
Mario Party 280
Mario Kart 280

北區/東鐵交收

放
孖寶奧賽德280
孖車300
火紋無雙300
Bayoneta2 240

收 sd gundam g generation crossrays
$360 想今日/聽日交收 九龍灣至調景嶺線

補充：要有code ，thx

收
just dance 2020 $200
路易吉 $280
Thanks

收
Just Dance 2020 $200
地鐵港島線交收

放異度神劍2 （日版 無盒）
紅線交收

$300

放風花雪月 300元 中文
美孚至黃大仙站交收

收g gen 最好元屯天交收

想要奧賽德

收
odyssey
孖車

已收全部，謝

放 薩爾達傳說 荒野之息 300

有齊tg

有意telegram

放
Luigi 320
寶可夢 劍320
兩隻有盒
要晒兩隻game 600
就交收優先

收戰魔機甲 daemon x machina

放兩部可開心 可改 switch 有盒
一部全齊
一部差dock

另收dock

放
snooker 19 [英文] 250

收
瑪利奧派對 270
元天屯交收
tg:

Hold

收
Mario Party 300
Tsum Tsum 300
Fitness Boxing 220
綠色線/順豐

收
G gen crossray $350
Just dance 2020 $200
太鼓 $200
可議
大圍交收 馬鐵亦可

收 luigi Mansion 3 - $280
九龍灣至調景嶺交收

急收!!!
Luigi's Mansion 3 $300
天水圍交收

收
G gen crossray $350
Just dance 2020 $200
太鼓 $200
可議
大圍交收 馬鐵亦可
Tg:

收太鼓 $200
瑪利奧派對 $270
1-2-Switch $150
Super Mario Bros. U Deluxe $270
屯元天西交收

放Zelda $280
Luigi Mansion3 280
Tg:TCHHIHI

收Mario kart 8 $300
收Mario tennis $260
TG: kdb17cdm

已收

放埋pkm 劍 $280

收
Justdance2020 $200,
FIFA20 $200,
左紅右藍Joy-Con(最好有保)$350-400,
Ringfit $6xx,
紅線/西鐵

放
八方旅人
Odyssey
Zelda
全有盒

收
風花
異度神劍

放 justdance 2019 $150

收路易吉/Pkm劍
各280
紅綠線

收：
大亂鬥 $270
Luigi 鬼屋3 $290
地鐵港島線/油尖旺

收路易吉3 $290
just dance 2020 $210

大埔 太和交收 thx

tg add唔到
zelda仲有冇?

收

Mario Party 250
Mario Kart 8 270
牧場物語 礦石鎮 250

東鐵綫 觀塘綫

放兩部 可開心舊版switch 有盒
一部全齊 2100
一部差dock 1800

Tg

Thanks

已收 謝謝

出mario party 換大亂鬥

沙田/馬鞍山交收

血咒之城 - 180
Let's Go 比卡超 - 160
大亂鬥 - 320
GGen 火線縱橫 - 380

紅磡黃埔/九龍灣 交收
留TG

牧場物語 礦石鎮 $300 仲有冇?

收:
牧場物語 礦石鎮
瑪利歐賽車8 豪華版
Overcooked 2
舞力全開 2019
地底探險

已放?

放八方$280
荃灣線交收

收一部switch lite

收Mario Sonic 東京奧運連盒 290
Luigi Mansion 3 連盒 290
有齊2隻+今日觀塘站交收 600收

想收部二手switch 1600有冇得諗？

收泡泡龍4 中文版
$230

收
Mario Kart 280
Mario Party 300

北區/東鐵沿線交收

放
pokemon盾 $300

收
薩爾達日版 $270
mk8 $280
綠帽鬼屋$300

黃大仙，牛頭角，新蒲崗交收

收
FIFA20 $200,
Just釘2020 $200,
zelda botw $300,
左紅右藍JoyCon(最好有保)$350~400,
RIngFit $600,
紅線/西鐵交收

收
zelda botw $300
將軍澳線

放pkm劍 280
Tg TCHHIHI

放礦石鎮300

收綠帽鬼屋300

東涌綫交收

收 mario sonic東京奧運 $270

血咒仲有冇？

有

Can hold?

有人岩價岩地點就即走

放
大亂鬥 - 300
Marvel Ultimate Alliance 3 - 280
荃灣線/西鐵線交收

放
Just dance 2017 $100
Just dance 2018 code未用 $150
全要$200

收
Tusm tusm $280

放
異度神劍2 $ 300
風花雪月 $ 300
奈爾克與傳說之鍊金術士們 $ 200
露露亞的鍊金工房 $ 200
FF 12 $ 200

收
礦石鎮 $ 300
復活同盟 $ 200

九龍灣/觀塘 交收

放
Astray chain $300
Bloodstrain $200
綠線
一齊買：480
Tg:

放
pokemon盾 $300

收
薩爾達織夢島日版 $270
mk8 $280
綠帽鬼屋$300

黃大仙，牛頭角，新蒲崗交收

收 witcher 3
提供：feijaibo

收 mario sonic東京奧運 $280

出面鋪頭都係大概1650

大亂鬥 HOLD

放
Pokémon 劍 中文 $280
牧場物語礦石鎮 中文 $280

急收!!!
Luigi's Mansion 3 $300
Mario Sonic奧運會 $300
大亂鬥 $300
今晚觀塘/明晚荃灣交收

放
Pokemon 劍 台版 $290
荃灣/西鐵線交收 美孚交收-$10

放：
Super Mario Odyssey HKD 280
Mario Kart 8 HKD 280
Mario Party HKD 280

收：
大亂鬥 HKD 300

西鐵線交收

收 古惑狼賽車 200 紅線交易

血咒之城 - 180

Let's Go 比卡超 - 160

大亂鬥 - 320

GGen 火線縱橫 - 380

全部code未用

紅磡黃埔/九龍灣 交收

收 JUSTDANCE2019 $150
OVERCOOKED2 $150
紅線交收

排g gen $360 九龍灣

放 pokemon盾 $300 大西北交收

收綠帽鬼屋$310 紅線交收

放日劍290 拳可拳英文版180 綠色線交收
tg switch2020

收Mario Sonic 東京奧運連盒 290
Luigi Mansion 3 連盒 290
平日綠色線 假日東涌線
有齊2隻 600收

放
風花雪月 $ 300
奈爾克與傳說之鍊金術士們 $ 200
FF 12 $ 200

收
礦石鎮 $ 300
復活同盟 $ 200

九龍灣/觀塘 交收

收
Mario Kart 8 $260
大亂鬥 $280
overcooked 1+2 $230

收 poken拳 $180

收 mario kart
mario sonic olympus 280

放pokemom 劍 港版 $300
觀塘線，馬鞍山線交收

收vampyr 霧都吸血鬼200
祝大家聖誕節快樂！

收 Mario Kart $300
Mario Sonics Olympic $300
tg：

請問 let‘s go仲有冇？

巴打你條TG Link唔Work

放pokemon盾 日版 300

放
機戰T 中文版 280
龍族教義 200
蛇魔3 ultimate連code 中文版 400

黃埔站交收

賣pokemon劍版
290

放NBA2K20

另收
Tsum Tsum Festival
mario deluxe
泡泡龍

放
Zelda
link's awakening
薩爾達傳說 織夢島
$300
油尖旺黨鐵站交收

換驚

蘑菇隊長（$210）+地底探險（$160）換 勇者鬥惡龍XI

炸彈人（$180）+12switch （$150）換 八方旅人/風花雪月

另有 中文版pkm盾/Mario rabbits/曠野之息/孖寶賽車 可換

出價理想亦可以放售 港島交收

放Pokemon劍 全新未開 $320

太子/旺角交收

收 瑪利奧派對 $280

放 snooker 19 $200

tg.https://

放日版 pokemon 盾版 連喵喵怪 $260
地點西鐵線 東涌綫 旺角 太子站都可

收mario 奧運 $280
港島線 荃灣線 西鐵線交收

收

牧場物語 礦石鎮 $280

收

mario kart 8 $280
mario sonic olympic $290
overcook 1 $180

東鐵綫/綠色線/北區

放日版牧場物語重聚礦石鎮 350全新冇玩過開左包裝

收
薩爾達傳說 曠野之息 $310
Just Dance 2020 $200
Mario Sonic東京奧運 $280

將軍澳線 觀塘線交收

放礦石鎮300

收Luigi 鬼屋300

今日東涌，或明天九龍塘

收漆彈200 tko線

可以咁做架咩？

收中文版大亂鬥 $280
元天交收

收 瑪利歐 ＋ 瘋狂兔子 王國之戰Gold edition $200

唔係gold edition收唔收

呢到唔得？ sorry 當我冇講過

放原裝switch SD 卡 32gb (全新) $270

紅色線 / 西鐵線

放
日版織夢島 $300
最好火炭/沙田交收 地點可再互就

收
薩爾達傳說 曠野之息 $310
Mario Sonic東京奧運 $280

將軍澳線 觀塘線交收

收

Mario Party 250
Mario Kart 8 280
牧場物語 礦石鎮 250

東鐵綫 觀塘綫

放Pokemon 盾（冇code) $280

可換 牧場物語 礦石鎮

收
Mario Sonic 東京奧運連盒 290
Luigi Mansion 3 連盒 290
平日綠色線 假日東涌線
有齊2隻 600收

放Switch Game - ［中英文版］2020東京奧運 （99%新）

只玩過3 次， Game連盒 平放 $240
西鐵沿線交易，詳情 Telegram 傾

放 pkm 日 劍 280
pkm 伊貝版 160

收mario party 260
mario sonic olympic 280

放
機戰T 中文版 270
龍族教義 200

收
露露亞的鍊金工房

黃埔/油麻地站交收

收

mario kart 8 $280
mario sonic olympic $290

東鐵綫/綠色線/北區

收

mario sonic 奧運 300 紅色線

放
Mario party 300
Street fighter 30th anniversary collection 150
東鐵綫交收

收switch Game

收
Mario Party. $280

賣
Mario Odyssey $280
孖車 $300

旺角/油麻地/太子交收

放
星之卡比 $250
MHXX $100
ARMS $200
炸彈人R $150

西灣河黨鐵／港島線即日交收

收 三國志13威力加強版 $300 港島線交收

收三國志13威力加強版 $300 港島線交收
TG: kdb17cdm

收古惑狼賽車 $190

西鐵線

放大亂鬥版switch $1600

放
孖寶奧賽德280
孖車300
火紋無雙250
Bayoneta2 240

放
pokemon劍英文版 300

收 異度神劍2 中/日 $320

收
Mario Party 250
Mario Kart 8 280
牧場物語 礦石鎮 250

東鐵綫 觀塘綫

收
Skyrim 中文 自出價
九龍灣至樂富 交收

收
薩爾達傳說 曠野之息 320
Fire Emblem 風花雪月 290

東鐵線

放switch lite 劍盾版 連正版保護套同保護殼 有保$1300

放
機戰T 中文版 270
龍族教義 200
Skyrim 270

收
異域神劍2 中文版 300

黃埔/油麻地站交收

收
yoshi 250
荃灣線

放
Zelda 薩爾達 曠野之息 (全新) $330
Mario Party (全新) $310
Let's Go 比卡超 (二手) $200 / 換Just dance 2020
鑽石山 / 彩虹 / 坑口 / 荔枝角

薩爾達 hold

放

Bloodstrain 180

綠線
Tg:

放Pokemon 盾 日版 $280/補$20換 Luigi’s Mansion 3
屯元天交收

放

返工之後無時間玩好新
所以睇下有冇人要咗佢返屋企

3DS LL $1299
有保護case，有保護貼
(包Sandisk ultra 32gb, 充電線，加下面一隻game)

Mario kart 7 $ 180
Monster Hunter 4 $100

放5隻 Switch Game 全部有正體中文

Pokémon Let's go 比加超版 $220
機械人大戰T $320
Xenoblade2 $380
Mario+Rabbids $170
Smash bros $350

全部要晒優先加優惠價$1350
東區交收

收just dance 2020

呢個價夠買256GB 啦
當人水魚咩

放日版pkm 盾
$280
屯元天交收

或換薩爾達

更正 放原廠任記32gb SD卡 $120

有Mario logo /終生保固

Prefer紅色線 / 西鐵線

其他線加$10

放日版Pokemon盾 (冇盒）$260

觀塘線交收

放:
日版pkm 盾 $280
Luigi Mansion3 $300
東鐵綫

另收:
任天堂明星大亂鬥

放 pkm 日 劍 280
旺角 深水埗交收
有意

收
Justdance2020 $200,
FIFA20 $200,
紅線/西鐵

收
薩爾達傳說 曠野之息 320

東鐵線

放G generation cross rays 港版 $330
鐵路沿線交收

放
Mario Kart $300
元屯天

放monster hunter ultimate 中文版 $230
港島東沿線交收

收Luigi mansion 3 $300

放 pkm 日 劍 280
pkm 伊貝版 160
元天 交收

放比卡超180 連波260
新正Pro 手制 300有盒

放歐版pkm盾 260
觀塘沙田交收
TG:

更新
放:
日版pkm 盾 $280
Luigi Mansion3 $300
marvel ultimate alliance 3 $260

東鐵綫

收

G Gen cros ray $350

牛頭角，觀塘，藍田，沙田圍交收
Tg:

放港版pokemon劍300$
或換薩爾達

放pkm 日版盾 $280
屯元天/地鐵紅色線

放
Mario Sonic東京奧運2020 $300
將軍澳線交收

換驚

蘑菇隊長（$210）+Mario rabbits（$210）換 勇者鬥惡龍XI / 三國志13威力加強版

炸彈人（$180）+地底探險（$160）換 八方旅人/風花雪月

另有 中文版pkm盾（$300）可換

出價理想亦可以放售 港島交收

放pkm let go 比卡超版
$180

留個tg好嗎？有意收呀

有冇黃店推薦買switch

收

勇者鬥惡龍XI $250
三國誌13 $300
風花雪月 $250
Mario party $250
勇者鬥惡龍創世小玩家2 $250
八方旅人 $250

aeon / uny / 豐澤

賣PKM盾日版 $280
上水交收
TG@ wannatravelworld

收 Just Dance 2020 $210, 或 Just Dance 2019 $190
地鐵港島線或將軍澳線交收

收 mario tennis ace $230

荃灣 至 葵芳站交收

放G gen $370，全新未開封

收mario 奧運 $290
港島線 荃灣線 西鐵線交收

Mario+Rabbids 是咪黃金版?

放
薩爾達傳說 $320
任天堂明星大亂鬥 $300
交收地點互就

放
splatoon 2 英文版 $230
收
火紋風花雪月 $280
勇者鬥惡龍 $280

收
G gen Cross Ray
牧場物語礦石鎮

收vampyr 200 深水埗

放
Mariokart deluxe 8 300
Little friends dogs& cats 日文版 230
Super Mario party 300
Ultra street fighter II 150
Super bomber 200

Mk/ 油麻地交收

放
薩爾達傳說 $310
任天堂明星大亂鬥 (hold) $300
交收地點互就

放Mario tennis /用作交換其他game
有意請pm

元屯天交收

放薩爾達織夢島$280
FIFA19 $100

放
mario rabbids 170 可議

觀塘線(九龍塘至調景嶺） 將軍澳線 港島線

收
地底探險 $160 西鐵線

放
勇者鬥惡龍創世小玩家2 日版 $280
Pokemon let go 比卡超 $160

可換Mario 奧運/Luigi mansion3

放
Mario Bros. Deluxe $300

收
Overcooked2 $180

收
火紋風花雪月 $280
勇者鬥惡龍 $280

收mario bro deluxe $270

放
Mario kart 8 300
Mario odyssey 280

收/換
大亂鬥 300
礦石鎮 280

觀塘線/沙田

放
無雙orochi3 190
機戰T 270或換mario maker2

土瓜灣交收/旺角也可

放
Mario Kart $300
Yoshi $300
元屯天

$360收 g gen cross rays, 要有code
放工時間九龍灣至調景嶺交收

放 pokemon劍 日版 $280
平日夜晚 北角至屯門

收 Luigi 300
元朗至柯士甸交收

其實全新overcooked 1+2 都不過$225

放
FF12 $240
rayman legends $170
將軍澳交收優先

放Ring fit $650
風花雪月 $280
pokemon 劍橋毆版$250
@axckc

放dark soul remaster
$230
Tg TCHHIHI

放Pokemon 盾$300
大西北 荃灣 將軍澳 交收

Tg:

Mario Party 換 大亂鬥/礦石鎮

東鐵/馬鐵線交收

Pokemon hold
風花雪月 hold
ring fit $590
玩左一次唔啱玩

放古惑狼賽車 $200
東涌---九龍塘沿線交收

放
Mario Bros. U Deluxe $290

收
Overcooked 1+2 $200

價錢可議
東鐵線 馬鞍山線 其他地點再就

收
Mario Kart 8 280
Mario Party 250
牧場物語 礦石鎮 250

東鐵綫 觀塘綫

放
日版織夢島 $280
最好火炭/沙田交收 地點可再互就

放switch pro $350
街霸 $150

tg

收
overcook2 $200
地底探險 $200
FIFA20 $200
2K20 $200

南昌交收

放魔女2 無code $200

2K 20, $200?

放
機戰T 中文版 270

收
Xenoblade 2 中版 350

黃埔站交收

收7彈

放dark soul remaster 230
大亂鬥 300
全要500
葵青荃灣交收
Tg TCHHIHI

放
peach ball中文 $300,
zelda botw日文 $320,
收
Just釘2020 $200,
FIFA20 $200,
Joycon腕帶,
紅線/西鐵

收mario party $300

地點可議

收礦石鎮 300
屯門/中環交易

放港版pokemon劍300$
或+20$換薩爾達

收 牧場/符文 280 信和 現場即日

收
yoshi 260
荃灣線

放
薩爾達傳說曠野之息 $310
交收地點互就 (我平時係荃灣/上環多)

收
勇者鬥惡龍-創世小玩家2 中文版 $300

- - -

放
Tales of Vesperia 宵星傳奇 中英日文版 $248

Super Mario Party $298

Diablo 3 $278

MTR觀塘站沿線交收

放
鬼屋3 300
可加20換異度神劍2中文
粉嶺交收

放
Pokémon 劍 中文 $280

放 Luigi 鬼屋 $300 中環/土瓜環

放Pokemon 盾 日版 $280/補$20換 Luigi Mansion 3
屯元天交收

收風花雪月 $320
tg

放泡泡龍4 $220
屯元天交收

放 Luigi 鬼屋 $300

放
Pokemon 劍
300

收 mario party & 明星大亂鬥。550
Tg: @chung11027

放 火紋風花雪月 $280
splatoon 2 $220
fitness boxing $200

全有盒
觀塘及沿線

龍珠2 xenoverse $180
太鼓達人 $220
無雙蛇魔3 $250
無雙2 ultimate $220
2手全部連盒 交收地點可議

收
Mario Sonic Olympics 2020
$290

賣完 thanks

sorry，已全部賣出

放Switch overcook 2 $200
比加超$180
Arms $220
機戰t $280
Mhu $250
寵物小精靈盾$280

放
寵物小精靈盾 $280 或+30$換薩爾達曠野之息
G GEN cross rays 冇CODE $350
聽日可以九龍塘至九龍灣交收

收
勇者鬥惡龍-創世小玩家2 中文版 $310

- - -
放
Tales of Vesperia 宵星傳奇 中英日文版 $228
Diablo 3 $248

MTR觀塘站或將軍澳沿線交收

收
火紋風花雪月 $280

收太鼓 220, 1/1 大埔交收

Tg:

放路易鬼屋+bayonetta 2 500 不散賣
荃灣 青衣 東涌

放
ZELDA 荒野之息 $300
PKMON 伊貝 $200
孖車 $300

全部連盒
屯天元 油尖旺 優先

放港版pokemon劍280$

收 vampyr/神劍 200/330 可議 九龍區

祝大家新年快樂 2點見！

放日劍 270

放
Zelda link's awakening
薩爾達傳說 織夢島
$280
油尖旺交收

放
pokemon 劍
台版
$290
大圍交收

放 風花雪月 $300

放
Pokemon 劍
歐版 290

放 台版劍9成新 連盒 300

收sd gundam g generation crossrays
360 要有code
將軍澳線交收

收符文 $300 旺角

放Mario Sonic 東京奧運 $290

Update
已收東京奧運

收
xenoblade 2 $250
xenoblade 2 黃金之國 $150
風花雪月 $250
Zelda 曠野之息 $250

收
Ultra Street Fighter II: The Final Challengers $100
Street fighter 30th anniversary collection $100
Capcom beltaction collection $150
Luigi Mansion 3 中文版 $280
Mario Kart $280
明星大亂鬥 中文版 $280
Mario Odyssey 中文版 $260

放港版pokemon劍270$
或+40$換薩爾達曠野之息

放
牧場物語-重聚礦石鎮
葵青,荃灣區270
其他地區300

收
火影 250
Just Dance 2019 120

放
Super Mario Odyssey $280
Luigi Mansion 3 $300
大埔交收

收
Ultra Street Fighter II: The Final Challengers $100
Street fighter 30th anniversary collection $100
Capcom beltaction collection $150
Luigi Mansion 3 中文版 $280
Mario Kart $280
明星大亂鬥 中文版 $280
Mario Odyssey 中文版 $260

觀塘/牛頭角/深水埗交收

放
Labo 03 $150

放
日版POKEMON劍 $260
閒日LUNCH鰂魚涌/太古，或晚大埔交收

放 pokemon劍 日版
260

收薩爾達曠野之息310$

放

ARMS $200
Just Dance 2018 $180
Splatoon 2 日版 $300
Mario Kart $300
Mario Odyssey $280
Pokken Tournament DX $200
古惑狼合集 $120 （無盒）
Mario Sonic Olympic (hold)

多買可小議

收zelda 曠野之息 310

放
Mario Kart $290
交收地點：油尖旺/九龍塘/沙田（其他地點再傾）

交收任何站都得

收 witcher 3 $350

巴打 介唔介意留tg / tg me

收符文4 $300 銅

放
FF12 $220
rayman legends $160

放八方旅人 $300
6:00-6:30左右 九龍灣/觀塘交收

收
八方旅人 中文 300
mairo kart 300
zelda 曠野之息 中文 310

旺角 九龍塘 東鐵沿線

放
風花雪月＄300
牧場物語－礦石鎮＄280
屯元天

兩隻皆hold，待交收
（快到...)

收
巫師3 $330
風花雪月 $300
藍色線 6點後

放日版 pkmon 劍 $280

tg: itdogonduty

收符文4

Cwb

收

Street fighter 30th anniversary collection $100
明星大亂鬥 中文版 $280
Pokemon 劍 $280

荃灣/葵芳/沙田交收

放薩爾達 織夢島 中文有盒 250
閒日綠色線交收

放 Pokemon sword
$300

收 Mario tennis $240
Mario kart8 $300
Overcooked1+2 $200
Dragon ball flighterZ $200

賣 三國志13威力加強版13 $360

港島線交收

TG: @kdb17cdm

Switch收:
大亂鬥 $280
Super Mario U Deluxe $280
礦石鎮 $280
屯門/天水圍交收

放 八方旅人

收xenoblade2、 xenoblade dlc

收符文4 中西

收部switch 大電

收
Mario odyssey $280

收
Mario Sonic Olympics
$290

收 witcher3 $350

hold左

放
Mario Odyssey 日 280
Let's Go 伊貝 200 連波（無夢夢）380
全部有盒

綠色線

收
Ultra Street Fighter II: The Final Challengers $100
Street fighter 30th anniversary collection $100
Capcom beltaction collection $150
Luigi Mansion 3 中文版 $280
Mario Kart $280
明星大亂鬥 中文版 $280

觀塘/牛頭角/深水埗交收

收新/舊switch 自用

放
Pokemon 劍
歐版 280

放
Pokemon 劍
日版 280
平日夜晚 北角至屯門

收witcher 360
SSP交收

收 鎖鏈 astral chain
300~350
大埔～其他區

Tg:

收witcher 3

$350

觀塘及沿線

Switch收:
大亂鬥 $300
Super Mario U Deluxe $280
礦石鎮 $300
屯門/天水圍交收

PS4 換switch

收
mario party 280

九龍區

收
zelda 荒野之息 $300
Mario Odyssey $260
Luigi 3 $300
風花雪月 $300
交收互就

收
薩爾達 織夢島 中文 250
Luigi Mansion 3 中文版 $280
Splatoon 2 美版 $300

屯、天、元、荃灣

收
Mario Party $280
Luigi Mansion $300
Mario Sonic Olympic $300

東涌線/港島線交收

收部switch 大電
$1800

放
萊莎鍊金工房 400
露露亞鍊金 300

收
Diablo 3 250

黃埔站交收

收部大電版switch

放

Mario Party 290

Mario sonic Olympic 290

收

大蛇無雙3 230

天水圍

收
織夢島 260
勇者鬥惡龍11s 280
Luigi mansion 300

放
薩爾達傳說 曠野之息 $300
mario odyssey $250
全部無盒，要檢查請自備Switch

收
let go 比卡超$130 或用火紋無雙換

全部只限沙田MTR交收

Selling
Mario Kart Jap ver. $300
Splatoon 2 Jap ver. $220
放工時間九龍塘交收\
tg : tkxxxx

放 ARMS 180 無盒
收 明星大亂鬥

放
Mario Bros. U Deluxe $290

收
Overcooked 1+2 $200

放
pokemon let's go 比卡超版150
diablo 250
arms 200
mario rabbit 150
splatoon2 220
炸彈人180
1-2 switch 200

收switch lets go 伊貝$100
pokken tournament dx $150

Party Olympic 已hold

-Mario Hold-

另外 收 Overcooked2 $170

放

日版劍 300

收
zelda 曠野之息 $320
大圍交收

萊莎 Sold
Diablo已收

另收
dark souls 200
Xenoblade 2 380

黃埔站交收

Switch收:
Super Mario U Deluxe $280
礦石鎮 $300
屯門/天水圍交收

收
八方旅人 280
最好荃灣 至 旺角

Update
已收Luigi Mansion 3

收zedia 320 樂富站交收

Switch收
Arms $190
switch 12 $190
Fitness boxing $220
觀塘 荃灣西站交收

收 Switch Game
Ultra Street Fighter II: The Final Challengers $100
street fighter 30th anniversary collection $100
Capcom beltaction collection $150
switch Luigi Mansion 3 中文版 $280
明星大亂鬥 中文版 $280
要有盒

收
Mario Odyssey 䌓中
Mario Bros U Deluxe 繁中

賣左

放

Luigi Mansion 3 連盒 300

TG: tp3795

賣風花雪月 中文版
$250
觀塘地鐵站交收

收 Switch Game
Street fighter 30th anniversary collection $100
Capcom beltaction collection $150
Luigi Mansion 3 中文版 $280
明星大亂鬥 中文版 $280
要有盒

放 pkm日版盾
$280

綠色線/屯元天交收

放
薩爾達傳說 曠野之息 $300
mario odyssey $250

全部無盒，要檢查請自備Switch

全部只限沙田MTR交收

放
Pkm伊貝 $180
Pkm 盾 $280

一齊買$450

葵芳 荃灣 天水圍 交收

放薩爾達：曠野之息 $320

藍色，紫色線優先

打埋無盒個個pm問有無盒，無盒唔要，
到底係咪唔撚識字

收
just dance 2020 $240
荃灣線

收薩爾達曠野之息320$
要有盒

push

放Pkm 劍 $300

粉嶺交收

收
符文工廠4 $300

收 風花雪月 $290
Overcooked 1+2 $200
Mario tennis $240

今日銅鑼灣交收

收witcher 3 $370

收
Overcooked 1+2 $200 / Overcooked2 $180

放
洛克人合集1+2版（2係Code）全新未拆 $180
最低價$235

放
露露亞鍊金 300

收
Dark souls 200

黃埔站/油麻地交收

收daemon X machine 日版
$250
觀塘站交收

一手switch 1999平唔平

收
Mario odyssey 230
Overcooked 1+2 200
Arms 230
漆彈 230
Luigi 300

價錢唔岩可以再傾

放 盾(有盒) 300 [綠/紫/藍色線互就280]

收
織夢島 260 已收
勇者鬥惡龍11s 280
Luigi mansion 300

收 Switch Game
Street fighter 30th anniversary collection $100
Capcom beltaction collection $150
Luigi Mansion 3 中文版 $280
明星大亂鬥 中文版 $280
要有盒

觀塘/牛頭角/深水埗/旺角 交收

放
薩爾達傳說 曠野之息 日版 $300
mario odyssey 港版 $250
一次過收兩隻就 $530

全部無盒，要檢查請自備Switch

全部只限沙田MTR交收

兩隻已hold

收
風花雪月 300
時間地點互就

放
太鼓中文 $240,
PeachBall中文 $300,
新淨有盒, 全要$500,
收
一對手制手帶,
紅線交收

收 3Ds Pokemon 究極之日/月 $150

收 風花雪月 $300
八方旅人 $280
薩爾達曠野 $300

要有盒 屯元天交收互就